有無人中意mute左自己條仔/女d msg?

有無人都中意咁做？
逼自己專心做野
focus係第二d野度

我mute左佢幾日
不過我無同佢講

陣間真係唔記得左覆就仆街

正仆街
對條女呼之則來揮之則去
遲早比人帽

唔會
我隔兩三個鐘會入去check下
不過秒覆唔到咁解

點解要咁做

佢呢排成日唔覆
我發現我成日等佢 就會係咁check住佢個chatbox
佢一覆我 我就會忍唔住覆得好快
我唔想自己好似好隨傳隨到咁
同埋唔知自己咁care
於是我mute左佢
咁佢每次send野黎我都起碼一兩個鐘後先知

同埋唔想自己咁care

我成日都忍唔住走去秒回 真係覺得自己隨傳隨到

邊有人咁拍拖 你地根本就唔夾

你打字句句都有我字 真人應該幾自我中心

因為以前拍到無左自己 而家想care自己多d

係考慮緊分開
覺得攰了

試下mute左佢
會好d

點解要咁對d女

我今日都有
禁入去發現原來佢未覆
仲失望

有咩慘得過冇mute但係好似mute咗咁完全冇msg
對唔住我好想呻下
我今日m痛到就死想條仔關心下
佢當我透明 唔理我
究竟我係咪可喲呼之則來揮之則去
開心就陪我傾計唔高興就當我透明

我果個話早幾日自己心情唔好
一日得兩個message
早晚一個
仲要消失完之後先講返自己早幾日其實心情唔好
我完全唔知佢發生緊咩事...

絲打你拍左幾耐

拍拖拍到咁仲有咩意思
除非真係返工 做緊嘢覆唔到 如果唔係有時間點會唔覆
佢上心極有限啦

咁樣落去 你發現你突登遲覆 但佢又get唔到無改善到
你只會更加唔開心
不如直接同佢講下啦sis

沒有期待就沒有傷害

可以傾計咁問吓佢點解用好耐時間覆 有時可能係想摺埋

我屌你呀我屌你呀我屌屌屌屌屌你呀我我我我屌爆你

我mute左廿鳩幾年啦

可能帽緊

曾經mute 咗全世界
淨係佢on notification
覺得自己好辛苦

會 我都係咁 唔係想專登唔應而係想唔好搞到自己甘cheap

啲 兵多數係咁

屌 以為個post係自己開

嬲鳩佢嗰陣時會mute咗佢
全日不讀不回佢啲msg(雖然得3，4個msg)

佢話佢心情唔好
唔知點解唔開心

依家同女友經歷緊樓主個過程，明明早一個禮拜唔係咁，諗住直接問佢，如果係對我無左Feel不如大大方方咁講。

佢有時會消失左
完全無交帶
然後若無其事咁返黎
好似assume我永遠都會係度等佢
我同佢講我會不安
佢又叫我放心 因為佢對我以外既人無興趣

可能係
唔係講笑

聽到都辛苦

yes 如果無feel不如大方講出黎
而家咁拖住好辛苦
其實我真係唔想mute佢

最後決定離開

因為真係Feel到架，覆得快D/有心D。
「係啊」/開完Topic又唔覆返我即係想點姐。

通常會消失幾耐
嗰段時間如果佢係因為唔開心想自己靜吓嘅話你可以同佢溝通吓
話你希望佢可以喺想靜吓之前同你講聲 因為你會擔心佢
如果佢係著緊嘅話我覺得會至少講一講 同埋明你嘅感受嘅

上面有人以為我係仆街
專登mute人冷落人
其實係我被人冷落
我先要咁做

其實係好明顯
雖然隔住個mon 又淨得文字
你日日都隔起碼10個鐘先覆一次
唔知以為你住美國有時差

佢今次消失左3/4日
但佢每朝早會講下早晨 打卡咁
跟住就消失

咁我果個又唔係咁，佢Whatsapp/IG長期Online，但隔幾個鐘先覆咁，算唔算。

佢兩個月前去左睇醫生
醫生話佢有抑鬱
但我諗唔係去到好嚴重果種
所以我知我唔可以怪佢

咁或者係因為個病
嚴唔嚴重都好抑鬱都會影響到日常生活 知道佢唔覆機你會囉囉攣 但可能佢嗰段時間自己好辛苦唔想負面情緒影響到你
一係可以用其他方法例如見多啲(?)

I know that feel巴

所以雖然我比佢冷落覺得辛苦
但佢返黎既時候 我只能夠講d好鼓勵既說話

完全明白樓主心情
我都試過咁做
唔想自己每次聽到電話響都會撲過去

每次差唔多隔半個鐘先覆係基本
有時可以消失幾個鐘先蒲一蒲頭

最慘係有次忍唔住問佢電話係咪長期靜音
經常無睇電話？
結果佢話: 唔係呀，每次電話有聲我都會望一望

果種不停喺度等對方嘅感覺實在太難受

我地就mute左先覆唔到
佢地就無mute都好似mute左咁

why

攞出嚟傾 佢唔肯傾就飛佢

利申上個禮拜飛咗

我都係 條仔一句冇心情就冇揾過我仲講多句
「反正你起身都會揾我架啦😂」

因為同一個問題飛左？？

屌 當人老馮

差唔多但係本質相同
有問題唔攞出講，問題只會越積越多

不過攞出嚟講都要睇吓時機

真係要揾啱時機溝通
唔肯溝通就唯有結束

加油啊再唔係就真係要同佢傾吓呢個問題

I know that feel試下發展其他興趣

曾經試過個人太無聊搞到無時無刻都要望吓佢做緊乜，有冇online
搵啲嘢做，就唔會睇佢msg㗎喇

頭先啱啱傾左
係真係好左好多

原來佢呢排係真係好唔開心
有諗過自殺
我同佢講 我可以比空間你靜下
但你要同我講一句 你唔開心
咁樣就已經好夠
總之唔可以就咁消失
佢應承左我 以後佢會有交帶

認真，不建議。
考公開試就係咁樣搞到本身曖昧緊嘅女仔淡咗

但我地係一齊左
唔係曖昧
曖昧都搞到咁就應該斷左好耐

咩冇，我都係同case

我會MUTE
但係會成部電話MUTE晒

咁好好啊 加油啊巴打 多啲同女朋友傾吓